## Electra -An Easy C-EDITOR

Bu proje bilgisayarı programlamaya elverisli olmayan arkadaslarım icindir. Bu kodları faydalı yerlerde olmak sartıyla istediginiz yerde kullanabilirsiniz. Bu kodların calısması sonucu olusacak zararlardan hicbir sekilde sorumlu tutulamam(prosedur geregi:)). Bu proje vakit buldukca gelistirilecektir. Hata veya bug buldugunuzda benle iletisime gecmekten cekinmeyin. Gule gule kullanın. Projeye katkılarınızı beklerim :)

Screenshots : 

![](./docs/ss/electra_ss1.png)

### PROPERTIES

It just runs in Linux. It does not in Windows.
You can run this program in Python 3 and Python 2.


### DEPENDENCIES

For Python 3

* python3-pyqt5 package => apt install python3-pyqt5 


For Python 2

* python2-pyqt5
